<resources>
    <string name="app_name">FDNTApp</string>
    <string name="title_home">Szukaj w aktualnościach</string>
    <string name="title_login">Logowanie</string>
    <string name="title_abfdnt">O Fundacji</string>
    <string name="bottom_bar_home_title">Główna</string>
    <string name="open_string">Open</string>
    <string name="close_string">Close</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="home_topbar_text">Szukaj w aktualnościach</string>
    <string name="login_topbar_text">Logowanie</string>
    <string name="abfdnt_topbar_text">O Fundacji</string>
    <string name="e_mail">E-mail</string>
    <string name="passwd">Hasło</string>
    <string name="grey_bar">grey_bar</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="who_are_we">KIM JESTEŚMY?</string>
    <string name="who_are_we_content">Fundacja “Dzieło Nowego Tysiąclecia” obejmuje programem stypendialnym około 2000 uczniów i studentów z całej Polski, a także młodzież polskiego pochodzenia z Brazylii, Argentyny, Mołdawii, Ukrainy, Rosji, Uzbekistanu i Kazachstanu.
        Na czele Rady Fundacji stoi kard. Kazimierz Nycz, a przewodniczącym Zarządu jest ks. Dariusz Kowalczyk. Siedziba znajduje się w Warszawie w Sekretariacie Konferencji Episkopatu Polski.
        W ciągu dziewiętnastu lat swojej działalności Fundacja objęła opieką 4000 młodych ludzi z całej Polski. Stypendyści z każdego zakątka kraju tworzą Żywy Pomnik Papieża Jana Pawła II.</string>
    <string name="what_we_doing">CO ROBIMY?</string>
    <string name="what_we_doing_content">Głównym zadaniem i założeniem Fundacji jest wspieranie rozwoju naukowego zdolnej młodzieży pochodzącej z niezamożnych rodzin, z małych miast i terenów wiejskich, ale jej działanie nie ogranicza się jedynie do programu stypendialnego.</string>
    <string name="about_patron_header">O PATRONIE</string>
    <string name="about_patron_content">Św. Jan Paweł II był dla mnie pomnikiem. Podziwiałem Go tak samo, jak podziwia się te wszystkie mniej lub bardziej patetyczne, a czasem i karykaturalne, statuy. Idziesz obok i wiesz, że jest to ktoś ważny, bo inaczej nie stawialiby go na cokole w centrum miasta. Moje emocje względem Niego zawierały się w bezwiednie wypowiadanym - parafrazując Gombrowicza - “Jan Paweł II wielkim Polakiem był”. Ot, takie ze mnie pokolenie JP2 było. Aż w końcu, całkiem przypadkowo, trafiłem poprzez konkurs o indeks na studia im. Bpa Jana Chrapka do Fundacji. Dali mi indeks, stypendium i przyjaźnie, które, jak się zdaje, przetrwają do końca życia. Nie wypadało więc ograniczać się do “pomnikowej" znajomości św. Jana Pawła II. Poznanie Jego myśli, dzieł, twórczości musiało ustąpić jednak wrażeniu, jakie wywarli na mnie inni stypendyści. Owszem, na początku myślałem, że trafiłem do sekty - obejmowanie się na przywitanie, wspólne spotkania, modlitwy, imprezy. Po jakimś jednak czasie to dzięki tym ludziom dostrzegłem sedno przesłania Jana Pawła II do młodych, zobaczyłem, jak to jest żyć wiarą na co dzień. I za tą możliwość spotkania Jego “żywego pomnika” będę dziękował Mu do końca życia.</string>
</resources>